[義店聯盟] 為遊行人士提供免費餐飲的小店名單

代朋友轉貼：

會比錢幫襯多d

漏左沙田第一城必食站

有冇巴絲打會可以寫個app出嚟等大家可以定位用？

免費餐飲